提提大家 重陽節拜完山可以去m記食個下午茶 有雞翼中可樂

12$ 抵到爛 支持下黃色經濟圈

當晚餐啦 痴線今次真係益手足

M記logo好黃

幫手支持下黃店 告急

無得儲yuu分不了

垃圾樓主成日開埋啲懶好笑既膠post，得閒就關心下去拜下你老母啦

1萬幾千分先換包薯片儲黎把撚

2000分已經kfc餐

我日日free lunch

黃店告急 幫到幾多得幾多

你又要忍唔住入黎先抵死

諗住俾多次機會你會改過，點知都係同以前一鳩樣

我排緊隊買PS5 之後食黃店補數...

好撚難食

樓主後生遙遙洗乜你俾機會，你邊位

我洗撚你比機會咩

佢幾搞笑

之前換左個 pizza

68果個選咩最抵??

Cc toy .
網絡判官話俾機會你你就接受啦

有咩揀

好多痴線佬

佢係大劉定城哥定係終審法官阿
「俾多次機會」

Hello Jason Szeto